［提議］點解唔再係元朗遊行？

個個都話要提起721，

點解唔去幾次元朗再遊行？

每星期提醒元朗人

提一提你：香港有18區